有無人覺得依家嘅Crypto 好似年頭嘅 SPAC

如題

scam 嚟唔好買

用spac 咁小兒科黎比